1)Сегодня мы будем играться со зверушками!
2)А имеено - мы будем приветствовать их!
3)Вот список - sheep, beaver, fox, eagle, horse, kitten
4)B еще, конечно же porcupine!
5)Ну и bunny)))
6)Тебе нужно написать фунцию greet:
    - Принимает на вход имя зверушки, скажем bunny
    - и возвращает приветствие - 'Hello Mis bunny!'
    - но как ты наверное заметила, не все зверушки девочки, для бобра, например, нужно вернуть
         'Hello Mr beaver!'

    - Поетому, перед тем как писать основ=ную фунцию greet, тебе нужно написать несколько вспомогательных:
    - find_sex(who) - Принимает на вход имя зверушки, возвращает male\female взависимости от пола
    - greet_girl(who)- Принимает на вход имя зверушки xxx, возвращает'Hello Mis xxx!'
    - greet_boy(who)- Принимает на вход имя зверушки xxx, возвращает'Hello Mr xxx!'

7)И Катенька, помни кое-кто очень тебя любит!

8)И еще. Ты самый целеустремленный человек которого я встречал!